男人老狗剩係比人讚可愛係咪食得屎

除左街市呀嬸，由細到大都成日比人讚可愛，
把聲就成日比人讚好聽，但高音既話會比人當左係女仔
上面講既野人生中係咁出現
我係咪呢世都溝唔到女
成世人係豬扒磁石
比唔少豬扒追過
追我既現任算正常樣

特徵:
178，眼細，鼻高同大，眉疏，包包面 ，頭大

有冇巴打一樣
絲打又點睇

可唔可以自貼埋

有女主動埋身仲咁多嘢講

外國forum班女話對你有好感先會話你cure
但唔知港女

身同感受

祝你做豬扒磁石，有女都要比班豬扒煩鳩住

cure?
都試過比外國人話cute
但仆街豬扒黎

未驚過

ching留tg 啦

我真係無聊試過扮下女仔表情映相，屌，仲好j過我條女 可能自己鐘意包包面既女

都係肉吖

其實我都覺
但就係唔明啲人點諗
不過眉疏同細眼唔係好嚴重果隻

通常冇嘢值得讚就會話你cute

呢句真

做偽娘吧

扮TB食女囉

通常都係乸型肥仔黎

應該係房祖名包臉版

你查下個cute字真正意思就明
係查英文字典，唔好查翻譯嗰隻

男的也好..

樓主擺到明自high
係咁強調有女追佢